Android beta版本測試嚴重問題

之前係google play見到可以做lihkg beta版測試咁我就join左，但用左beta版之後發現左一個幾嚴重既問題，就係每次我睇完post之後，再入返果個post係唔會追蹤到我睇到邊，每次再入返果個post都只會直去返第一樓，要每次都自己人手搵返自己睇到幾樓真係非常唔方便，試過睇設定有無得較但係應該係無既，求解決

下圖為用緊果個版本

可能database出咗問題
如果你仲記得你呢個account 嘅密碼
試吓去手機設定>LIHKG>清除資料之後再login試吓

已經跟你個方法去手機設定lihkg清除資料，再重新login過，求奇試入左個post, 我睇到60幾樓，但出左去再入post都仲係直接係1樓，唔成功

請問係咩型號嘅手機？

岩岩設定返自己啲選項見到下面個設定，會唔會有關？

我個情況無咁嚴重，係有時會固定咗喺某一樓，唔會再追蹤新嘅睇post紀錄

我都有時係咁，睇黎睇去再入返個post到定左係（舉例）201樓咁

講多少少，係未join beta test version前係可以正常入post會顯示最後閱讀果層樓